[幫手] 我實在忍唔住喇！70後心聲

我係一個剛四字頭既連佬, 只係夠膽去過幾次遊行。首先我真心想多謝前線, 為我將出世既小朋友爭取我無辦法親身去爭取佢既未來！

我唔敢出去幫手因為我真係好怕有事，如果出事我既家就會無左經濟支柱，我而家仲要養埋四大長老。我相信好多連佬連嫂都會同我一樣既顧慮。

其實我地可以點幫手出一分力呢？我真係好細膽，我想去買裝備拎俾前線都唔敢，驚拎到去之前俾人搜袋，我之前連想上黎回應都唔敢，驚有朝一日個server俾人hack左之後會俾人拉(今日終於衝破心理關口)。

我真係好想好想幫手，但係真係唔知點做，仔細老婆嫩，請問大家有無提議。

我最想最想就係買啲豬咀眼罩個啲，因為個啲比較貴，前線唔係個個經濟上可以支持到. 又或者其他經濟上既支持，要直接可以俾到最前線既兄弟。請指教！

如果你有心 可以tg我
我幫你人肉帶物資去前線

@Daishihing